恆生邊張信用卡好用

enjoy card 變咗yuu好撚柒，每次畀錢都羞恥play

冇一張好，勁垃圾，回贈速度唔夠快

恒生信用卡、Mpower

cash dollar超快過期

巴打有冇邊張介紹吓，有諗過好唔好索性連戶口都唔用恆生

恆生platinum？

yes

垃撚圾，有red同vs之後擺左兩年冇用過
d cash dollar又難儲又冇撚用，通常都係換coupon
重要攪埋哂d藍yuuuuuuu即刻打去cut佢
個cs重同我講唔洗年費架喎做咩唔留

red係 HSBC?

vs係邊張？

HSBC VISA SIGNATURE